債務舒緩

月入幾多 TU I左未？

CASHING PRO 己經係敗筆 黑社會財仔俾佢知你找唔掂
佢即時追全數

利申 以前借過 但好快還晒

借到咁多都唔易

全部爭D二財數
做完之後冇得同D 有牙齒印既銀行申請信用卡姐
影響就唔大既

CASHING PRO 借五萬 連本帶利應該起一個孖

分左5年🤦‍♂️完左都冇清過本

巴打 列埋期數出黎睇下 幫人有冇用循環貸款？

冇呀

因為你個電話號碼己經被呢D財仔公司流出去

你條數唔係大行應該做唔到
你諗住行緊條要一間行攬上身 唔好問中介 你睇吓你出糧間銀行 同埋細啲銀行攬唔攬你啲數 但入唔到tu嘅數佢哋唔會食 自己諗

債務舒緩 is on9
你借2線數上一線啦

我有用apps申請我出糧銀行hsbc 即時知結果no

清數一定要搵 銀行/一線財仔，其他咪撚信

利申：一線財仔職員

全部借2年?